夏薩特：車仔冇得踢歐聯可能仲好

車路士上季強勢奪得英超冠軍，但今季隨時前四不保，夏薩特表示未必是壞事。

干地嘆車仔贏形勢失分：好難解釋
夏薩特表示希望為球會，為球迷及自己，可以贏得一些錦標。
「我們仍有英足盃可以爭，今季要把獎盃帶回史坦福橋。當你效力車路士，當然想踢歐聯，但上年我們都缺席歐聯，結果贏得英超冠軍，所以有時壞事當中會帶來好事。」
「當然我們會盡力爭取下屆歐聯席位，還有6場比賽，我們需要共同努力。」
今季車路士多次都能主導賽事，但最終未能取勝，夏薩特亦認同今季出現多次這種情況。
「我記得作客曼聯，我們控制了整場比賽，但最後輸波。上周對熱刺，上場我們控制了比賽，但又輸，所以今季真的過得麻麻，我們需要更團結。」()

條友應該都留路住

259